人生於世上有幾個知己，多少友誼能長存

飲勝

樓煮月經前失調

乾杯

屌 點解你知
我頭先先想開post問月經前有啲緊張點算好
點知原來已經無quota

快㗎喇 忍下啦